十一強國國慶，表演香港警察怒打示威者！

幫中共七十週年助慶

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

立即一國一制
否則天滅中共，習近平活摘器官

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳